2047 DSE 中文卷2題目無碼流出

1.「早泄」雖是平常事物，卻可以引起聯想，或牽動思緒，又或啟發思考。
試以「早泄」為題，就個人體會寫作文章一篇。
2. 有人說早泄是壞事，有人說早泄是好事，有人說處理早泄需要智慧... ...
試以「談早泄」為題寫作文章一篇，談談你對早泄的看法。
3.試撰寫文章一篇，並以「自此以後，我終於早泄了。」為末句收結全文

睇下你地點作

你個名.....

巴打，我留意咗你好耐

巴打對早泄好大怨氣

巴打唔好咁傷心??

想知你啲幽默感點練....可唔可以教我

打返兩次飛機就有

好笑

可能佢就係有早泄
如有雷同 實屬巧合